玩紙箱唔係怕有位比人入，怕有鬼，係怕對家用泥炸我地！

你係都要做既 ok, 唔該你咪用泥做 road board
你可以圍住狗屋放，圍住狗車放
一樣可以阻佢地出/行

傷到一個自己兄弟都番唔到轉頭！
炸狗怕咩比人講，但如果對家有心炸我地，圍住我地放呢？

玩尿玩屎唔割，你咪炸傷手足
我明大家出發點，但希望大家都有共識，即使係用，要放邊，不過最好都係唔用

用泥做Roadblock
中文真係好難